{
  "ProjectName": "项目笔记",
  "About": "关于项目笔记",
  "HideApp": "隐藏项目笔记",
  "HideOthers": "隐藏其它程序",
  "Show All": "显示所有窗口",
  "Quit": "退出",
  "NewFolder": " 新建项目目录",
  "NewProjectNote": "新建项目笔记",
  "slogan": "不一样的项目笔记！",
  "New Folder Tip": "创建项目目录",
  "New Folder Prompt": "请输入项目目录的名称:",
  "New Note Tip": "创建项目笔记",
  "New Note Prompt": "请输入项目笔记的名称:",
  "Folder": "目录",
  "name_empty": "名称不能为空!",
  "name_duplicate": "名称已经被使用了, 不能重命名为这个名字!",
  "Create": "创建",
  "Close": "关闭",
  "Cancel": "取消",
  "Rename": "重命名",
  "Delete": "删除",
  "New Name Prompt": "请输入新的名称:",
  "RenameNote": "重命名项目笔记",
  "RenameFolder": "重命名项目目录",
  "DeleteTips": "确认删除项目",
  "note": "笔记",
  "folder": "目录",
  "Delete Project Notes": "删除项目笔记",
  "Confirm": "确认",
  "Yes": "确定",
  "DropDuplicateTips" : "已经有同名的笔记存在了，是否替换它？",
  "Drop Failed": "拖放失败",
  "DropFailTips": "已经有同名的目录存在，无法拖拽！",
  "OK": "确认"
}
